依期一齊旺，大家唔好jump！排住隊同殺巴玩69 [20]

開POST呀

揀左巴黎，見葡超成3倍唔敢買

朗斯針左

施格臣

愛華好波

今日賭波好有運，雖然啲馬唔掂

96入波 即刻同殺巴玩69

Sorry 各位 唔該巴打幫我開po
用手機回覆 岩岩先知自己1001

愛記1-0

都係個句 細注高水半大
買葡超半大 有時高水先開到

買左愛華1.5大 2.43
是但入多粒啦

96入呀

點半荷甲半大都吸引

般尼 漢洛威

愛記20

集氣

2:0 多謝個天放我一條生路

96 有無得玩69睇你啦

0100比甲半大再吸引啲

2x1 雞湯頂實

有呀

屈福特ng

好想雞湯嬴

多謝提醒 真係幾吸引

仲有冇水 豬到針了

支持 集氣

PSG 456主隊

雞湯係另一注3*3 直插左主勝
但細注 不過比力都執到小小

漢諾威ng

多仔比多粒

有無人支持

96入呀 集氣

漢諾威

史城cup我都ok嫁

96比人入左

oh

針.....fuck nine bo

史城反杯集氣！

好嬲呀
!!

多仔入多粒

屈仔追和一世球迷啊

仲有般尼

有noble 不了

岩岩醒起買左PSG半大 1球都無

但般尼比人屌打中

史雲斯

omg

睇數據係搬泥吊打人啵

psg狂入先

上半場唔係般尼強攻d咩

睇緊直播

般尼

同路

咁就好了

般尼屈福入一球先好嗎？

頂 唔記得左3日後要對皇馬

十分支持

馬體整多粒 雞注直插左-1

中大

英國啲波真係

史雲生

史

PSG唔入比人入啦

agger

葡超1:0

半大呀FUCK

雙史 是但一隊入一球就夠啦

諾域治追和反吸

般尼肯入球未

算啦史雲斯頂住0:0就夠啦

屈屈一球就夠喇

愛3-0

即該和

g持

馬體會班垃圾成日玩一球戰術

椰子兩粒了 雙史快啦

針番哂

般尼個龍真係勁，今季失球咁少真係多得佢

殺巴仲有無料

PSG連隊榜尾都入唔到 3日後點踢皇馬

即刻入

屌 全jump

1:0

史雲斯終於入啦，般尼今周唔洗拉開李城差距

針左好多注

頂實

瞓得。戒賭啦可以

好在葡超半大3倍cashed

般尼 下球 100%

真係葡超半大

係 英超係閪波

史雲斯頂到完場pls

水晶14c goalllll

屌 冇跟既全中 跟咗既全豬 有冇咁撚閪黑呀？

我個般尼都無埋

唔差在比埋史城我

(第1球)
星期六 21
史雲斯 (主) 對 般尼 (客)
主 @ 4.60

好彩補一補

史城俾力！！！

堅唔堅啊

史城 馬會 -1

100%咁你買左幾多?

(第2球)
星期六 21
史雲斯 (主) 對 般尼 (客)
客 @ 7.40

追

般尼奇蹟追和可以嗎

史城快

依家9.00

2X1 差史城

補時4分鍾!!!

12M史城

都話3倍係開到的
因為佢係葡超

還有水嗎？得番$100

史城反杯呀

曼城盤

上呀

過關 讓球
2X1

星期六 20 韋斯咸 (主) 對 屈福特 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.08
星期六 21 史雲斯 (主) 對 般尼 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.83

jump

狼隊入多球啦

買唔到盤啦 得番100

屌你上呀屎城

殺巴仲有冇FG水

史城12m missed

曼城-和主/主主

gun

曼城10.5b點睇

2x1
史城中得半有冇錢收

屌你老母狼隊打隊廢隊都比人入波下年升乜撚野班

5746 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 24 布里斯托城 (主) 對 新特蘭 (客)
0:3 @ 70.00
1:3 @ 50.00
2:3 @ 55.00
0:4 @ 300.0
1:4 @ 200.0
2:4 @ 250.0
0:5 @ 800.0
1:5 @ 600.0
2:5 @ 600.0
客其他 @ 250.0 $10

$100.00
5747 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 25 打比郡 (主) 對 諾域治 (客)
0:3 @ 40.00
1:3 @ 30.00
2:3 @ 40.00
0:4 @ 150.0
1:4 @ 100.0
2:4 @ 120.0
0:5 @ 500.0
1:5 @ 400.0
2:5 @ 400.0
客其他 @ 150.0 $10

$100.00
5748 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 26 葉士域治 (主) 對 伯頓 (客)
0:3 @ 60.00
1:3 @ 40.00
2:3 @ 45.00
0:4 @ 200.0
1:4 @ 150.0
2:4 @ 150.0
0:5 @ 600.0
1:5 @ 500.0
2:5 @ 600.0
客其他 @ 250.0 $10

$100.00
5749 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 28 諾定咸森林 (主) 對 侯城 (客)
0:3 @ 30.00
1:3 @ 24.00
2:3 @ 32.00
0:4 @ 80.00
1:4 @ 70.00
2:4 @ 80.00
0:5 @ 250.0
1:5 @ 250.0
2:5 @ 300.0
客其他 @ 100.0 $10

$100.00
5750 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 31 布力般流浪 (主) 對 奧咸 (客)
0:3 @ 70.00
1:3 @ 40.00
2:3 @ 40.00
0:4 @ 250.0
1:4 @ 120.0
2:4 @ 120.0
0:5 @ 700.0
1:5 @ 600.0
2:5 @ 600.0
客其他 @ 150.0 $10

$100.00
5751 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 32 黑池 (主) 對 華素爾 (客)
0:3 @ 40.00
1:3 @ 30.00
2:3 @ 35.00
0:4 @ 150.0
1:4 @ 100.0
2:4 @ 100.0
0:5 @ 500.0
1:5 @ 400.0
2:5 @ 400.0
客其他 @ 120.0 $10

$100.00
5752 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 40 梳士貝利 (主) 對 普利茅夫 (客)
0:3 @ 80.00
1:3 @ 60.00
2:3 @ 60.00
0:4 @ 300.0
1:4 @ 200.0
2:4 @ 200.0
0:5 @ 900.0
1:5 @ 700.0
2:5 @ 800.0
客其他 @ 250.0 $10

$100.00
5755 10-02-2018
22:46 波膽 星期六 42 登地 (主) 對 馬瑟韋爾 (客)
0:4 @ 60.00
1:4 @ 50.00
2:4 @ 80.00
0:5 @ 200.0
1:5 @ 150.0
2:5 @ 250.0
客其他 @ 80.00 $10

$70.00

係米on9架一個都冇..但係全下盤中哂

派我 得番100

好耐2x1盤中啦
買半大都無咁驚

比甲半大

新特蘭我屌你老母 咁都追到和

冇買...

比甲半大 列治兄弟上線了

比史篤城唔入12m變角爆左條過關

波膽避開哂...

殺巴仲有無水

第一球
奧斯坦德

細注齊上

有冇重心 岩岩3串一中完 有錢買盤

我大注

我買左5k🤦🏻‍♂️ 望追返岩岩嗰啲

唔講咁多即刻GUN

5K 奧斯?

派埋我 得返$3

48 奧斯坦德 (主) 對 安德列治 (客)
客 [-1] @ 4.05 $50

點解收得87.5

唔好再放D水蛇春咁長野得唔得啊
又多撚屌Q

遲咗啦又

希望你中!!!!

史城斷我一關3*3

我唔買多數都中 你中硬！

利華同法蘭都輸半 50X0.5X0.5

沖涼跟唔到

50x0.5x1.87x1.97x1.9x0.5=87.49

我都遲左

嬲嬲地補注巴黎0:0

PSG入波未

有機 補多注圖1:0 下半場70分鐘分分鐘換走埋尼馬卡雲尼留力

巴黎屌住人地黎打
但係就唔識入波

psg 7成控球率都冇入波....

殺巴!!!!! 1-0

10

奧斯GOAL 殺巴我愛你!!!!!!!!

馬列斯後備

1:0
殺巴

中

曼城個場點睇？就開波啦

肥肥

比甲 one more

下一球追唔追客隊?

我都買左3K

中又跟唔到 好彩仲有半大

果然.....冇跟就中

屌你老母個天係咪想玩撚死我！！！！

好撚勁

不安

吊鳩佢下體會 得1粒

巴黎係到踢緊咩

買左安德-1勝 同半大

下體好撚廢

我無即場玩呀馬會

食屎狗 好彩買得40

男人手但絲😂

李城個陣 無啦啦轉三後衛會唔會賴野架

連登邊到有絲架

安德列治

一定要自己買 ？

阿特蘭大fg

好恐怖呀

( Show Blocked User - 泰妍_Taeyeon )

兩場荷甲都有機半大

我女人手幫你HJ2Q OK?

半大GOAL

好似有香港手咁

搞掂2-0

2x1左

不要再說了2:0 半主3.3 倍頂實！

收蚊

睇得出好少洗手同成日咬指甲

3-5-2想點

夠啦講返波啦

打和

曼定李

巴黎2.5s屌唔屌得過

定啦安德NBA隊黎仲有得追

我入左1.5

鏝會留力歐聯

半大 感動 回血

又轉左 岩岩仲有1.5/2

要2-4...難d啦

李斯特城唔知想點....3後衛

會唔會好似拖肥咁 轉陣反而玩死自已

我都唔明 一隊榜3名打隊下游都可以踢到咁

鏝 + 雷加 + 04

入左正氣曼

馬列斯仲要後備

我覺得我再出水就會唔中
有無人唔怕死一齊沉😂😂😂

咪係

首發事項 史達寧被換出

黎啦 要死一齊死!!!

2x1
星期六 52 荷華高斯 (主) 對 威廉二世 (客)
大 [1.5 球] @ 2.22
星期六 53 烏德勒支 (主) 對 施禾利 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35 $50

有心水先出啦 邊個敢迫你

巴黎0-1

0:1 psg

李城盤唔洗驚

鏝x拜仁有冇同路

同路但分開左兩注

李斯特城+2客隊勝

假波呀嘛
睇近幾場 奧坦都多入波先嫁

我有買😂但唔敢出

出俾我ok?

打左和 算啦

真係好撚假
睇緊直播 明明好多快攻機會 客隊都唔撚打
等人地泊曬大巴先攻

李城嬴到/和到派1個100$
利申:乜都無買，李迷

迪馬利亞換出

Lm

最後上樓機會

伊巴第一球
荷華第一球

圖盧茲頂實呀

買做紅牌阿姑先發大達

我最後都買左李城盤

買左華dee首名 8.5倍

lm

雷加利斯

啊大 半大 100

阿古路入2球 @4.65

鏝1-0

頂史達0入波

屌

快撚到

針

快到, 利申手持主其他

秒輸

秒針

李城秒沉

好似話奧坦呢場贏，前出席比雙倍獎金

真係三後衛出事 搵fuchs打中堅即出事

好耶 葡超全大都收埋錢：）

唔怪得咁快2-0

無得咁講 應該係話迪布尼傳得勁撚靚

有冇人知csl個英超可唔可以係電腦睇?

鏝完全按禁

塞圖巴爾半大

仲有首發入波
未豬哂

用E條LINK睇 唔好SHARE出去

一禁就下載

輸剩100了..有冇心水

down野嘅 係咪我問題

要用CHROME DL個野就有得睇 NOW講廣東話

down邊個

睇到 十萬個感謝

有得睇

如果李城被大炒聽日唔洗見到我 太sad

之後啲英超係咪都可以用呢條link?

阿特蘭大fg 有冇同路

YES

快D入啦荷甲

唔該晒巴打

睇黎要JUMP果個係我 買左10.5B 諗住MC按屌唔入刷C 點知李城玩三後防

2x1
睇家定下場先

李城下一球

GOAL1

-2
-1

睇到 會唔會有西甲果D

雙城記刷C

入多球鏝

無西甲不過有歐聯

換馬列斯啦

20MIN 0 C

出黎入烏龍

烏雞半大

10.5好想跳船 快D連個C比我跳船

-2
-0

曼城有10.5抽一個派100

李城GOAL

1-1

Lm!

華DEE入

華D唔錯

留

殺巴

華dee

追和就有機刷C啦

華dee首發入波 3.75

追和喇

屌你老母曼城

睇佢演技啦 如果真係25...應該唔健全咁過鏝

keep到比分派1個100

我叫華dee李斯特城既球員

華dee好勁

MC係時候刷C啦 上半場刷翻5個先啦

猜緊馬騮

中返

荷華高斯 威廉二世

連c雅出黎先

雷加利斯入未

舒米高真係角大殺手 幾球都撲哂出去 撲去底線得唔得呀

鏝 2C

拜仁one more pls

一叫就有

拜狗

頭先掛住打機無買半大

快入

4C

無時間啦

曼入多粒想收晒全注

和緊波就唔跳船住啦

摩納哥點好

歐聯前夕西波多
睇下拜仁

買左拜曼

唉...2x1 針啦

點呀

刷C呀MC

克羅11.5B 有無同路

：）

5C

5c

拜2:1 加油呀

MC半大全格

葡超 nba唔該

Mc入多兩球

荷華高斯 too late

屌屌屌

好在2x1又分開買冇咁傷

12M 好似

FAKE

成日都講個別買 結果都係串起左

曼10.5S 入得過?

阿特難大入波未

8.5s驚緊

伊巴呢

屌，喺度妹咗70幾分鐘

好似連射門都未有

荷華好波

李城轉返442

伊巴肯入未

鏝 2-1

Goal

即刻出事

又秒入 角大又再告急

MC GOAL

屌 哈利麥佳亞do something

等到訓著

曼城唔好入啦

CCCCCCCCCCCCC

G持

葡超 半大

角大告急 MC快D刷C

3:1

鏝 3-1

角大JUMP得

殺呀

1-0啦

鏝入夠6球開個主其他啦

李城+2針啦

MC刷C啦

下星期見 心灰

唉屌刷下角啦

7C

迪布尼3 asissts

6C
7C

cls

比多4C

太勁

樓主一齊屌角

-4C MC快快手刷

刷還刷 唔好再入喇

8C

-3C 再刷!

哥治(主) 對 安特衛普(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.80

$ 50.00

阿特贏波 求下你！！！

無問題 絕殺比你!

完場前絕殺12c cashed

刷呀!!!

布拉加 塞圖巴爾

乜拜仁轉左教練咩又

跟唔到荷華 已中
跟咗伊巴 請你一定要中

9C 再刷

刷爆佢老母個西

又係奧達文迪

刷

阿得上呀

曼城-4c

我買左下邊個場

伊巴求入波

阿特反杯未

馬列斯落場啦...李城完啦

祝阿特比多蒙特 大炒！

一齊刷曼4c

9c完場

再刷 刷撚爆佢老母個臭閪

齊中

我買左你下邊再下邊個場

燕豪芬

布拉加果場入多粒先

刷呀屌你老母系

荷甲要近啲

曼差4c係未可以訓

阿古

刷呀刷呀刷撚爆佢老母臭閪

阿朗入三粒最少

係未停左c

比多3C黎PLS

入多粒

咁落力 買左幾多

幫叫4c

入呀快d爽手入波先

入波啦屌

都係個句 刷還刷咪撚入波呀
你係10.5定11.5 ？

10.5

比多2C 刷撚埋佢

伊巴

比多4c

伊巴 -3角

比多4c 一世球迷

摩哥半客有冇同路

我回返水了
伊巴好多機會,把D把握力低到

刷呀你老母MC

唔好啦 我allin咗最後一注

布拉加整多粒
曼城刷角
伊巴快入波

布拉 塞圖 入呀 diu你

入撚左C 班友連低都唔爆落去

gg

點解12.5我都會入咁on9

屌你入波呀

李城追返一球咁多

快呀

好撚眼訓呀 快D拿拿聲刷埋佢比我抖下

-2C!!!!!

10c

-3c

拿拿聲啦MC 整多幾個C等我地一齊收錢

Mc-3c

4:1

4-1

無啦啦送大禮

舒米高送禮

完

屌你老母 你送都送C啦

MC全格

做乜9呀

all jump 得返比甲

屌你老母舒米高

伊巴刷多兩角

拜狗又jump

阿古獸省9佢咪有C囉

舒米高先係25.....

雷加快輸1:0

差1球

伊巴比多c

Ebra

連3c 一世球迷

輸到好灰

馬列斯都仲精神過佢地 做乜9
兩球都係衰自己

刷角

送完大禮可唔可以送翻D C黎呀

成班係度do something

雷加rc

maguire同舒米高都發緊夢

差3c 我可以訓 唔洗叫 輸到爆

ebra上！！！！

馬列斯比4個圍，但啲隊友無個幫到佢

1C姐 欠左你咩 快D啦好眼訓呀

你估佢真心想番黎咩

踢比未來老細睇咋

無日本仔...馬列斯下半場先上...
full team我認為有得打下..唉

吊拜狗

輕鬆10c完場

得啦唔洗邪啦

拜仁開上盤一世球迷

鏝D人攻都唔撚攻啦

伊巴比多一角

最撚衰輸米高 無啦啦送大禮搞到MC唔攻

輸左9千

佩爾一開頭個on9陣
打五後衛 咁就搵埋三個中場堆係後面死守落去
佢又唔係 諗任靠五個頂得住 前面五個打反擊

比多C啦MC

full team都無得打啦 無日本仔做dirty work 李城防守差好多

針埋就收山等過年

3-5-2真心唔明

拿拿聲啦仆街 1C

可能諗住專心打反擊，點知開波2分鐘就比人入

伊巴刷多角

5:1

屌你呀1C都咁撚難

屌你老母球證用屎眼睇波 擺明handball都當冇事

無得打...唔洗輸咁多

呀古獸痴撚左線

識唔識擋波呀屌

EBRA絕殺

屌唔撚係呀MA 真係差1C咁撚邪

屌你老母伊巴
仆街雷加追和呀屌

拜仁開上盤歐聯allin埋去

拜仁果場兩邊一齊BBQ左好耐
冇乜起腳好似

Goalllllll!!!!!!!

dllm半3全3

哥治1-0
one more

本身真係睇到好撚絕望

屌你老母咁撚樣10C完

拜仁同鏝個盤太似 , 多數開得一個上盤

dllm曼城斷腳啦

點解要左拜9

唉
4/4.5s
5/5.5s
5.5/6s
收晒皮

馬列斯可以傾轉會啦

真係吹鳩漲 真係10C完 訓教 ON9

多謝殺巴

Sorry巴打 開口中

布拉加

最後一注 真係來回地獄又折返人間

一場就最後十分鐘入兩球
一場就最後一分鐘絕殺

最後一秒呀

而家先黎入

( Show Blocked User - 黑白通吃 )

煩撚住哂 買得8舊水都要邪9我

off side左抵死

Fake?

5795 11-02-2018
03:09 主客和 星期六 51 拜仁慕尼黑 (主) 對 史浩克04 (客)
和 @ 8.50 $300

$300.00
5798 11-02-2018
03:09 下一隊入球 (第4球)
星期六 51
拜仁慕尼黑 (主) 對 史浩克04 (客)
客 @ 7.20 $300

$300.00
又送住比狗會..正常都博西甲個場

摩納哥ng

哈

應該審左無效

哥治 安特衛普

各位加油，我收皮先啦

召喚殺巴

買緊就入左

摩洛哥 0-2

我都係

狗會太慢

1.9變1.88都買唔到

死狗會

拿玻利

屌你巴黎

再追摩納哥

殺巴訓左?

搞掂啦

自己嗡完買唔切 on99

針幾注中返一注都好

1-0了

摩快入

比甲 係中間果場仲0-0

拿波里 訓

1' 皇馬1-0

Rm 快到

有諗過串哂比甲...但頭先串荷甲伏左
就買有信心個場好了

買唔到皇半大 雖然得1.62

我仲sad買唔到摩哥半客2.82

拿波利 屌你呀

皇馬 拉素 半大

7拉0.1

拉素

拿玻里反杯

拿玻半場反cup ok?

皇家馬德里刷角
燕豪芬刷角

拿玻利反杯啦

摩下半場先入一球 真特2.5b 蝗馬4.5s

海倫芬要半大呀

拿坡又要叫反cup，屌

拿坡里啲人係咪沒食飯

買親拿坡里都豬

有無買葡超半大同路

仆街諗住今年有冠拿

原來就係你

皇馬-8c
燕豪芬-5c

燕豪芬1-3plz

避到皇蘇盤避唔到拜仁盤

摩3:0

屌 皇馬盤讓2球竟然都開得出
早知買蝗好過買拿坡里

垃圾蝗唔買佢就開 買佢就

皇馬6·5細？

Psv果場是但一邊入多球啦

唉 有時有得回水都唔係一年好事黎

燈到咁我都唔想

拿坡里1:1!!!

紅牌

拉素ng

Rc都fake

葡超半大-1

92:53中楣

冇紅牌？

真特2.5b -1

係

去左訓涼 無買到

入一球後開始hea踢

諗住一陣競賽會半大

拿玻里ng

same road

屌佢老母皇馬
下半場出反黎個個變到好似唔撚識踢波咁

2;1

勁 2-1

賓周加半大
Rm 9.5大

3-1

差小小就買到

NBA cls

馬會封咁鬼耐 追唔到拿坡里ng

賓周加又玩野

蝗馬4.5s頂實

封到買唔到

Nba

2球都買唔到

有無機4-1

呢隊閪波 唔追好過

頂住而家個比數

4.5/5 吧

賓菲加快撚d入多粒

哇 強呀

中左派我ok?

屌你老母 皇馬班撚樣
連攻都懶得攻

Lm祝中

一陣高水入小小

萬8 頂住

巴打祝中

呢排輸到仆街，希望呢條頂到

有無人知今日幾點至幾點結算?

哇 希望你中

皇馬4-1

皇馬4:1

萬8冇啦

皇蘇可唔可以整多粒

班撚樣似踢假波放水比人入
下半場0攻勢
有波就踢返比人
睇直播睇到火都黎,雖然贏緊4粒

墨假點睇

屌on9賓菲加

拿玻ng 小注

拿波李 4-1

神手

屌 即入

rm 5-1

入唔切

唔信 會5-1

屌你老母全部nba點買呀

依條中場線

5-2了

學生隊ng 點睇

競賽會半大

對面紅左 有機

買埋競賽會上盤就訓了 頂唔蒲

賓周抵死

1-2

1-3

7點場點買好呢

臨訓前 摩同拿收錢 好彩

琴晚有巴打話 皇上盤 呀朗最少三球 中到啪啪聲

盧布斯

智甲 1:1
大波假希望

利昂gogogo

提格果邊求其幫我隊3粒

提格 求你一定要贏

垃圾 12m都miss

中哂啦
無人有跟咩

抵 12m唔入比人入
炒多佢2粒

頂實呀提格 返身過關差你一關呀

求下你 半格我已經好滿足架喇

下半場1-1

應該無問題

提格
cashed

琴日盤易玩到 我賭角輸到死

堤格果場入多兩粒

cf追和得唔得

堤格唔入比人入唔

緊係得啦

cf屌你唔好再miss 12m

兩邊求其入多粒

1:1

NONOOOOOOOOOOONONON
提格反CUP 一世球迷

頂撚住

比多粒開大

支持提格入波

咁驚點做大事

利昂6.5b 希望中

快快踢入自己龍開大

嘩我朗真係入三粒

提格雷斯比狗屌啦

快d刷呀

Cashed

11點客盤有無同路

垃圾提格

墨假2x3 主隊盤 輸半都仲有錢賺

11點主回飛好嚴重

有

仆街提格最尾一關斷左佢
訓醒開左波補唔到飛

客fg 半客

可唔可以派100比我起機 呢個月已經輸左4500

11點 入球大

琴晚由130$上番4k

瓜達上！

今晚仲玩唔玩 想跟

拉古奶

勁 尋晚買般尼西左

利昂最後幾角？第6個無開？

5c FT

開個半客先

唔係6咩 我睇BET 365 有計

哈哈拉上呀

最尾冇開 365 即場唔識扣返

365 有
球探無 馬會無

拉哈拉對拉古奶

死狗會
連5.5B回少少血比我都唔得

今日澳職2隊西波真係買唔過

哥達屌打比人入

又要叫反Cup

半大上 0:1拉古奶

我係有幾撚閪黑....

哥達反Cup一世球迷啊屌你

客fg

goal

半場追和先啦哥達

反cup

怪盤又客goal先
同尋晚柏林聯一樣

又要叫反cup

頂實半客先

Fg客

0:1

派兩舊嚟啦

哥達反Cup啦，我想食中午啊

哥達自己追一球，球證再比球十二碼反Cup啦

大pls

唉屌

哥達食屎啦

祝你成季都無反彈

單未

爛瓜真心廢

俾多球，開個大嚟見我！

我要入球單

墨超比多球

瓜達憑乜撚野讓人半球

半1全2

封咁多次盤都唔入波

又輸返了 買咗瓜達

入球單未阿屌你老母

不如試下入返2球俾我退返半格？

又要出呢招
墨超入多球開大派第一個引用回覆100

我

大波差一粒啊

ME

比多球啦

死仆街

澳職大家點睇

14.5角大 點睇 有無機

4點兩隊仆街應該乜q都細

如果買角大 11.5好似穩陣啲

琴日去小小小小 今日繼續

執

直接西流上盤is ok

大波好似穩d澳假

鳳凰

同路人

鳳凰坐和望贏

訓醒？

轉盤直屌鳳凰
唔轉就算

盤仔捐左血未

一陣咪知

細波下盤

山雞

角細

角大

照例牌 半大全大

二寶

西流

利亞拿入波
主入

自私買

琴晚玩角輸死 明明盤正路
而加又想玩角..

支持
All in咗半主

1.6想買 但好低水咁

1-0

Goalll!!!!

買左下盤

半主頂撚住

岩岩想買就入左。

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

On9

岩岩禁岩岩入

比下水第二粒啦

冰角到完場

兩注收哂

All in左半大收錢啦掛

456隻垃圾山雞

通常秒入完都唔會有好結果
利申：買左半大

今朝輸左400蚊 5.5 利昂角大
最後嗰個無開🤦🏻‍♂️5c ft

下球呢殺巴

反cup硬

無晒心機了 禁緊入..

首球點睇，見你好準

西ng

山雞腳都未起到

可以掉左佢

想問兩久打法刷唔刷角？

兩隊

少

上半場太少
下半場肯定刷爆

allin 左西流
出左街無睇

有無手足報告下形勢

上半場應該仲有兩球要入

不了 重注左3.5細

屌打

西流暫時屌打

禁住山雞屌

快d 234 啦
一球唔安落

西流最叻係乜
就係下半0交收

半大cashed啦掛

有冇人知點解我睇有線直播會冇反應

半場1-0、全場4-0

用IE

用iPad 馬會app

我WIN10 用返佢本身個IE 都唔得
我想用電腦

有無人玩Fifa 嫁？😂加TG切磋下

通常係flash出事

主客
主和

pc? ps4?

已解決

Pa4

14.5 b

PS4

山雞NG
西流NNG

我pc

有冇mhw?

12.5b屌唔屌好

11.5s頂住

不了，會細

10.5 s

14.5b ok?

放心，輕松細

主ng

冰c

有但我無玩
細佬玩😂

冇緣同fg神打機

垃圾山雞腳都唔刷

西入多球好無

咁都頂到半細
收錢了

咁勁 我打極都係d2d3

收爐 大家羊多啲
仲有條讓和希望頂埋

On9 停左十幾分鐘角

玩proclub多 無乜玩season

山雞差d入

澳假係咁嫁啦

半大

有c了

差d想死 停角停到

最尾個下山雞咁都唔中龍 無計..

山雞撕得飛⋯⋯

Proclub.....無哂人玩😭

我-6贏上去
一齊玩下
比tg嚟

事後叻

Add TG 一齊玩fifa🙏🏻🙏🏻

大戶
事後叻

威威

貼又唔係派 貼黎做乜春

要威

好重怨氣

鳳凰仔追和祝佢地全家身體健康

想追和但有心冇力

有角未

俾人禁屌 守到唔俾人大炒已經偷笑

第二球主：）

已入鳯凰下隊

封完又唔入

山雞 保持信念

西流把握力廢到...

比多9c

西流ng

山雞追和啦

西流入多球

護空門

邊隊

訓醒即跟

劇情已寫了

主隊護空門

哇 屌好彩
個心差啲跳左出黎

客隊喎

打錯

好撚風趣師兄

7c

Fox咁撚廢 就俾佢護到空門

冰角好嘛

主隊成季下半場入得3球

養生足球隊

入多粒啦 屌鳩你
好撚驚

等到9.5b先入

8c屌

2-0

Yessss 主goal

連c

20！

收 錢

鳳凰廢到

一屌即入

主其他or14.5 b ok?

一齊贏：）

見親手足你都係 連輸左幾多口

已陣亡

係馬會仲更新緊個比分時
Bet365連錢都派埋

9c

泰研死左？條3串1掉左味，味既放出黎比我地買對家

買完即入

頂實3.5細ok?

買緊呀屌

-6

10.5 c

想入12.5

隻手指黑哂嗰個

24射10中 vs 4射0中

第3球主：） 少注

ok 100

岩岩打機無買到 追主ng好無

-2角 快啦

no goal 重注

支持事前

3-0

跟唔切...

30

刷多兩角先啦好嗎

2倍下一隊 收米